(9CFamily每星期6晚上恐怖遊戲直播)嚇到你瀨屎捉E因+恐怖GAME

YOoOoooOoooooO HAPPY Saturday Night!

武漢肺炎搞到今日無街出又悶悶地既你想搵D野解下悶??
想搵D巴絲打一齊傾下計
又想搵D野嚇下自己練膽量

黎我地Twitch 9C Family 同其他巴絲打一齊邊吹水邊睇打機喇

時事,8掛,健康,恐怖野,低能野乜都傾得,

入到黎最緊要係 "做個正能樣,開懷笑下吧"